八折出糧隨時低過最低工資

有冇人真係
勞工處見

八折就低過最低工資
咁你都幾...

海皇

37.5/0.8 =46.9

當你一日8粒鐘 番26日 人工要低過9756 先中招

高過7000幾，員工好似要供5% MPF